無宗教信仰嘅你，認為人死咗之後會點？

我認為意識會依然存在，
雖然塵世嘅物質帶唔走，
但記憶同知識會帶得走。

有時候會諗，人老咗，記憶衰退，懵下懵下先死，會成為一隻糊塗嘅靈體。
反而，年輕不幸過世嘅，可以繼續以年輕嘅思維同埋靈體嘅狀態去暢遊呢世界。

無諗得太複雜，覺得死咗好似瞓着咗咁，世界發生咩事都唔知

生同死並無分別
只係一個空間去另一個空間
只係一種過程
並唔需要賦予特別嘅意義係生死之間
睇唔到死後嘅景況只係你未到果個階段

人死後去另一個次元

你既思考=腦電波(神經元神經脈衝)
死左=冇電=冇思考=屍體一舊(回歸自然做養分)

好聽啲咁講 你既存在係由其他生物既死去而產生，而你死去就會化作呢個世界既一部分，不斷循環。簡單啲黎講，你就係我，我就係你，一即係全，全即係一

Btw樓主開係創意台想點
人死後會有個叫上帝既人帶你上天堂日日屌女

覺得人死左，就好似平時訓覺又冇發夢果種感覺。

神作

原來我係電腦世界其中一個NPC, 格式化咩都無
完

比啲意見好啵

留名

黑

我覺得死左之後，
靈魂會係死既位置一直存在，
直至存在開始被磨滅

乜都無，同你出世前一樣

人死如燈滅

我覺得死後嘅境況唔應該用純科學角度去睇

可能只係你唔記得，你都唔記得你一歲時候嘅事，但你當時係有意識